大家對29號三罷點睇？

我今日問我老細，佢話罷到嘅機會好微，香港人講就叻做就無力，我老細話班細路肯罷都要班廢老肯先得架，班廢老都唔會罷啦佢會為左封開工利是而番工

利申我會罷

手足們聽日街頭上見

夠姜就唔好封關屌你老味臭閪777

香港無人需要為個垃圾政府執手尾

希望大家一定要岀黎三罷

留喺屋企算

其實好多人本身都唔駛番..唔好咁搏

唔罷就 放個病源體上公司 大家攬炒

中央冷氣

罷